新秀麗(01910-HK)被摩根大通減持約998.22萬股

港交所權益資料顯示，新秀麗(01910-HK)被摩根大通JPMorgan Chase & Co.於5月5日以每股平均價6.3577港元減持約998.22萬股，涉資約6346.38萬港元。減持後，摩根大通的最新持股數目為126,155,605股，持股比例由9.50%降至8.80%。

無人旅行買gip